開定先，巴塞大勝祖記！

控球率

食飯果陣已經預左讓2球
次回合反cup都夠做

主場雞到不得了，下場究竟可以有幾黑呢

疤

下場刺激，黑食黑

邀請大家做歷史見證人